 Home    Cards dinâmicos
Pré listagem com DOIS cards com efeito de blur no final do utlimo card para mostrar que existe mais cards 

Cards podem ser 

  Dica de nutrição
  Treino sugerido
  Treino Live
  Atualização dos dados  metricas e foto 

VAI SER MOSTRADO PARA TODOS MAS 

  PREMIUM PODE CLICAR NO CARD VAI VER A AULA E ASSITIR A AULA
  FREE PODE CLICLAR NO CARD MAS NÃO VAI CONSEGUIR VER A AULA